香港人醒目啲 而家只係換咗個老細啫

而家只係換咗個難頂啲嘅老細啫
想過得好啲冇理由日日屌佢!
靜靜地唔出聲唔好屌人,人哋可能會幫你呢!

我就睇唔出 如果我地屌鳩佢會有咩著數

Agger